點睇尚悅嶺陰D陰D已經賣左一座一半單位

聖誕促銷下應該去到8成貨

點睇

吹到幾大都冇用，現在地產去唔到貨，又唔減得價，又加息，又要找數俾銀行( 融資)，又要面對明年增加二萬個新盤，開始走向絕望了……嘻嘻嘻！有數據，有真相。
樓市直擊報導-2018年約35000新盤，1至11月賣約9156個，25994-150=25844個
十二月份新盤賣樓情况:
4/12柏蔚山沽3伙7/12 28Aberdeen St.沽1伙天鑄沽7伙海璇沽1伙8/12Grand NAPA沽2伙菁雋沽2伙12/12海日灣沽21伙13/12天鑄沽2伙凱滙沽488伙海璇沽1伙17/12天鑄沽8伙
共536伙
一切以蘋果或一手物業銷售監管局公布為準，報結完畢！嘻嘻嘻！

但係佔成個盤2成

買呢度下場唔會好過預半餐, 即使3年後個市大升都唔方有咩水位

25%啦

肛需

平過山山 LUMP SUN再細D

唔知質素如何
朋友住尚悅話唔掂

行3個字出西鐵站/行1個字出雞地 點都要不停行
但佢賣D車位有得差電 嶺嶺車位可能有得炒下